加拿大被捕女子向警署寄感謝卡 盛讚囚室生活「有4.5分」

在自製感謝卡上，特別提到四名辛勤的獄警，指他們為了照顧倉內囚犯，做了很多不為人知的事情。圖片來源 : Twitter/West Shore RCMP @WestshoreRCMP

...
加拿大一名女子，上周被皇家騎警拘捕後，在警署內被扣押數日後獲釋，回家後特意向獄警寄出自製感謝卡，感謝連日悉心照顧，更指如果滿分為五分，囚室內生活環境她會給予4.5分。事件引來美國名嘴吉米法倫（Jimmy Fallon）關注，在脫口秀中稱「這很可能是『最加拿大人』（most Candaian）的事情。」
該張自製感謝卡上，特別提到四名辛勤的獄警，指他們為了照顧囚犯，做了很多不為人知的事情。感謝卡首頁有摺紙飛機和多件行李的圖案，並寫着「若果我們在飛機遇上問題，我會先幫你帶上氧氣罩，之後才會調整自己的（氧氣罩）。」（If, for some reason, our airplane was experiencing problems, I would help you with your oxygen mask before adjusting mine.”），以表達對獄警的感激。
...

警署=加拿大警署

屌 以為係香港狗屋

我都係以為佢喺臭格俾警賊撼頭埋牆撞親個腦

滿分10？

做了很多不為人知的事情
e.g. 幫手解決...

我以為黑警又作故仔

撚識睇英文咩

屌你老母！蘋果日報！呢個垃圾post出咗一個鐘你就出新聞

大陸佬扮日本人呃香港人推左7個post就扮睇晤到，間野你哋蘋果有份開架

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (7)

以後睇一個國家有幾多人權就睇監獄

Lm睇人覆:分化撚，得閒屌蘋果唔見你屌下東方